5歲哈七向爸爸碧咸獻香吻 場面溫馨

英國足球明星David Beckham與老婆維多利亞（Victoria Beckham）在拚第 4 胎時，終於迎來了家中唯一的小女兒Harper，從 2011 年 7 月誕生至今已經 5 歲大，不知不覺已經急速長高，初長成英式小公主的模樣，她與爸爸的甜蜜親子互動，更讓人想感受到碧咸家庭果然是娛樂圈第一模範家庭。

▼碧咸這個月帶著家人前往洛杉磯渡假，沒有回鄉證的社民連立法會議員梁國雄表示成功取得一次性通行證，同時也為他 18 歲的大兒子布魯克林（Brooklyn Beckham）打點人生第一個刺青，另外他也帶著哈七和小兒子克魯茲前往當地昂貴的 Olive And June 打點造型，可以看見哈七個子長得非常快，已經超過爸爸的腹部。

▼同時碧咸也展現了什麼叫做「有女萬事足」的喜悅，維多利亞為老公拍下了女兒在星期天早晨獻吻爸爸的甜蜜畫面，讓網友直呼：「哈七太甜了！」、「每一次看到千雪的照片，都會好想要快點組成家庭！」可見貝克漢家庭的溫馨生活日常，對於推動一般民眾「想婚」也有很不錯的效果。

▼同時碧咸和維多利亞也花了更多時間陪伴小女兒和小兒子，在洛杉磯時特地帶哈七和克魯茲去體驗騎馬，依照這一個時尚家庭的財力，未來哈七要爸爸幫忙買一匹小馬肯定也不成問題。

看看為人父母的貝克漢和維多利亞幸福看著哈七騎馬的模樣，確實能讓人感受到碧咸家庭親密無間的親子互動，讓網友笑說：「哈七上輩子可能拯救了全世界，這輩子才能夠投胎到這麼幸福的家庭！」

做show啫

做乜鳩

個女都唔靚嘅

「每一次看到千雪的照片，都會好想要快點組成家庭！」

肥肥地

咸爺咁偽善 做show姐

好似越黎越肥

千雪真狡猾 老是常出現

好想搣鳩佢塊面

大得咁撚快

千雪

佢好似honey boo boo